94年絲打入

咩都傾下，感情，school...

讀緊咩？

tg ？

hd y2 la
就grad

94讀hd yr2?

咁老

留左好多年班？

遲入学

係咪絲打架你

唔怪得

歧視巴打？

垃撚圾